Частица движется в одной плоскости. По графикам зависимости от времени проекций $v_x$ и $v_y$ скорости
постройте траекторию частицы, если $x(0) = 2\unit{м}$, $y(0) = 1\unit{м}$.
\answer{
    \begin{tikzpicture}[scale = 0.3]
        \draw[thick] (2, 1) -- (1, 1) -- (2, 2) -- (2, 3) -- (1, 3);
    \end{tikzpicture}
}
\tags{7, 8, кинематика, 2D, сложение скоростей}